其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(108)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

機場相遇 甜故

有人出到pool 未呀！？

46

？

Lm

我

慢咗一秒

天都幫我

仲話難搶啲

手指粗又撳錯上個post

都話唔信佢

咁啱有信號

男人真係信唔過

機場甜古呢

Nthc要小心識人

又比人呃左

lm

係地鐵都贏

似基佬post

推

搶完矛晒人

一齊格劍？

瞓了 早抖肛b

weak哂

早抖花生

yes 劍道部

GN

Starwar

激光劍

好彩

剛牙幾點船仲唔洗weak

咩都未執 食埋飯先過去 輕鬆

莊

贏多d

到底係邊間

cmhk

係綠線好撚辣殺

巧

請食飯

垃圾極都搶到

輸咗請me

唔會輸既

輸多d 請你食m 記

安老 matt___

輸到剛剛好 倒貼不了

油g 走寶

最鐘意玩大細 跟d大財主買

卡完關weak 得

擰擰早抖

剛剛

蟲蟲

呢度得返我地2個 包場

禾刀仲未瞓

禾weak了

早抖肛肛

就這樣，我們兩個，剛剛好

夜深真係好多負能量

說出來

好眼訓

做乜唔瞓

方加唔想咁早訓
但捱唔住了

睡眠充足先可以方加cow 囡

咁我諗我要長眠先cow 到女
牙春你都早點訓啦

早晨

早

今日唔係你

今日起身冇上嚟

早晨怪怪

文迪早

方加冇人早起

各位早

Me

怪怪早

返緊工了

剛剛早

肛肛

早啊各位

等你返嚟食飯

擰擰卡比早

6日唔摵易啊

邀假都咁早

眼訓到係咁打錯字

鼻水倒流訓唔返

橙

剛牙

喺香港?

仲未落雨

個個都放假？

新人報到

新人要自貼

係咪真嫁？
Btw，機場單野係點嫁？

係啊 快點來

咁樣既

原來你叫啊sam

機場

你洗唔洗斷食

我見個post第一頁有咩機場相遇炸

hi新人你好

電話有張咁既圖炸
本身想up依張

Halo

部iphone粒電係咁倒水.典算

捱唔到夜晚

主席艷遇

巴打快點自介下先
等大家認識下你～

換

咁快十二點

肚餓留名

好累
一陣又要尖

乜都未做過就1點

方加d 時間過得好快

偽毒sssss出晒街玩
靜到呢…我都潛先

訓醒已經12點

順風

食多d 好野

越南妹！

飲藍妹食越南妹

我會影多啲J圖俾你㗎啦
記得收嘢

原來油g清都係偽毒

巧滾動

終於收工

毒j留明

偽毒好返未

在在方加有咩搞

出發

挽得開針d

未 完全大昏迷

上連登

羊多d

琴晚有人上左黎煲粥之後

就同佢一齊

⬆️⬇️⬆️⬇️⬆️⬇️⬆️⬆️⬇️

加甜

偽毒專心去旅行

俾我係飛機FF下都好

真野唔比講 冇計🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

你ff下一陣隔離坐左個靚女

私下講

Ff

真係未有人坐
chow牌

ok pm

結果

都係無人

好似俾你up中

我上次都係咁

烏鴉口

冇人仲正 訓兩個位

記住影j圖

應該要4號

其實無人真係好d

交換

好

Google ed

hi all

就返嚟啦

食辣野

你搞

我搞冇人莊

冇囡肯同我食飯

我預先留明

大家咁話

今晚

笑咩

唔笑唔通喊咩

聽晚得唔得

笑我要返工

我成朝都係做緊野

我收咗

今晚再返

笑我收左工都要做野

隱形富豪拎拎

富豪既話就應該包架艇同囡囡出海玩緊
點似依家係屋企攬住部電腦

咁今晚陪我食飯

等我變身先

做完就可以包艇開船p啦

有得做船p ling
但包完得自己一個出海跳

你可以請大家一齊跳

我 :
大家 :

Call g

寶寶

一個人的浪漫

我總是一個人在練習一個人

好似有新優惠

我們做雞是對的

有咩好野

星期六靜撚到

偽毒

原來剩係一至四

真，得我真毒。

真，得我真毒！

你收

雞翼

睇到都飽

真毒一個人食唔到

真，得我真毒！！

收工鳥？

有個$60二人餐
雞粒變左薯格但冇雞翼

分兩餐

咁仲好啦 雞粒好似冧bearbear咁

未啊屌。。。

巧撚橙

啲g淋咗唔好食

馬交肛

肛b

今日有矛食橙呀
四點啦 好快到你收工

燒g

矛食都咁橙

今日係返半日 ot 緊

賭仔生涯

隻扒變左一扒一豬柳

有撻送都可接受既

o琴4點

Ot到四點幾
你腦細都用到好盡

屋企有家姐或者阿妹既 真係慘過食兩舊屎

有冇咁誇張呀

@有家姐既巴打

女仔污糟起上黎真係好勁

4點碎料 目測6點先收得

好攰啊～～～
真毒留名

腦細自己星期日都會返 cls

作為做大家姐既我覺得有冇咁誇
急屎急到要用膠袋或者落公廁
沖涼要兩個鐘

正皮咗 cant agger more

炒老細啦

主席要求點人數

1.here

主席今日都無出現過

係wo~ 突破盲腸 主席出左pool了

無家姐唔知。不過之前住hall 有d 女仔間房仲亂過男人
D 衫褲內衣周圍都係

唔是咁易

搵resign letter template

睇完內文 發覺我家姐都只係碎料

Lingling出教學

個名好鹽

花生b!

已經好攰

5點都嚟緊

求些牙

入女仔房

即刻要寬恕你家姐

我要share俾我細佬妹等佢地知道我既偉大先得

一個email send 埋去收工

你地個個都感同身受咁

係門口j 咋 唔敢入

話個妹畫 hehe 動漫人物

你阿妹可能都係咁諗你

佢會直接同禾講

邊個係here

新會然可能係

係咪在在

打錯，應該係hehe

晏覺幫在在點埋名

牙春上水了
Cow完仔仔了？

我知錯了 原來佢地已經巧巧

春的仔仔是cow不完的

Here姐係禾啊
牙肛玩緊咩牙係馬交

Cow 完了

邊個係hehe

上緊連登好似係

同仔仔有矛咩進展

搭緊車

酒店都未到

然後轉頭返屋企繼續鬧家姐

禾都想有家姐
矛家姐

我唔會鬧佢地

你細佬妹成日鬧你咁衰架咩

仲意為開始玩緊了
咁咪無左半日

唔知做過乜又6點

我嘅生活已經提早進入安老mode

我都去過 好大

U need a 幹事

不能回頭 多年前早明言不能回頭

開始中山夜生活part 2

幾年來無法伺候

live!!!

等食飯

食多d
是咪食葡國菜？

寶寶 你還有我！

蟲b! 您是最巧der!!!

所以肛都好快揾到㗎

真，我希望睇住你地出哂pool

一定係蟲先

我成日比人嫌棄

人

星期六靜lun到
偽毒個個出哂街

此post已死

Pm晒

偽毒當道

牙在快啲好返

Cfu食囝食到病咗

禾都想

冇cum 被

巧巧休息

入風

輕輕路過

寶寶！！

有我照顧在在 好快好番

在在幾時變番好

寶！

照顧埋我

你地真係元老級hahahha

有牙雞悉心照料

係牙拎學番好前

怪

巧耐矛見

變壞了

有冇咁驚嚇呀

係呀 搣屎 you

小曼

雞 照顧埋我

完全係驚喜啦

我呢

買左m 記食完個麥旋風已有d 飽

震驚了十三個人！

好耐矛見

你明明成日溝囝

呢d 叫佛系上水
有緣自然會見到

星期六 偽毒出哂街

我日日moon post
先見到元老上水

虫

矛街出
Lonely

Where是囝

Miss u too

六弄咖啡館好似幾好睇

北漏洞拉..麥精濕囡... 搵日執行大行動

此post 已死

我想睇越南妹

識食

又幾好食

犯法嘢唔做

牙拎個反應

牙在有咩搞

無人叫你做犯法野

牙在呢排小左好多上水
是咪有囝cow啦

矛

因為我係真毒拎

cow 仔是俾仔cow

清彈d囝過黎啦

冇

Cfu矛去游水咩

得d肥肉有得彈俾你

病左典游

渣ga 有無貢獻

唔好既唔敢介紹俾在清

係喎 on9咗

禾做人矛要求

游完要幫我收屍

呢句野聽過巧多次

細佬講野幾中肯

計啱數喎

仲未執喼

好撚攰

我都係

呢個post個個輪住外遊

有冇好熱？

事實上我係去做野

有

上下上下

做咗乜

啪啪啪

終於承認了

做完野就做另外一d野

真係啪啪聲

公數call g

東京branch 個邊星期二有award party, 邀請左我地

啪啪啪 ... 啪啪啪 ...

鹽亂派對

啪！啪！啪！啪！
屌！

痴線啦， 慶祝到數咋

日本女女

二菇二菇

個鹽字開始混淆

創作力量同幻想

打咩打咩

呢d係合理推測

雪該兒

鉗摩痴

春春你都識好多

小曼上水

寶寶 繼續接

精通成人日語

頭先都有上過囉

係咩
未碌上去追post

吻下來 豁出去
(9接,唔識呀)

又做話題終結者

精通呢方面有咩作用

禾地醒左咁多句過你
到時你就豬有咩用

如果我話唔買手信俾大家

係佢講定人地講?

我都唔知

你地係咪痴左線

好似係，除非唔係
(遊玩時開心一點不必掛念鵝)

玩埋你個份

不嬲都痴線

而家先拎個喼出黎

聽日fly ?

聽朝fly

巧羨慕

順風牙hoyin

Thank you

很想要吧

好想去日木呀屌

目本

新地方叫日木

岩岩去完日本城啦

我都食左美國菜

我食緊

喜愛夜蒲

夜蒲m 記

想食oreo黑旋風

佢個app 有優惠
加埋支那寶玩岩岩30.5 食左黑旋風加big mac 餐加大

黑旋風加大麥包

今晚有波睇
2&b 對英格蘭

God save the queen
要瞓覺睇唔到

早抖&一路順風

2&b舊辣殺

我成日百屌佢，但都希望佢成材
利申：阿迷

仲望佢成材難d喎
死老野先會用

Hi

12點準備睇好波

Thabks

睇Harry Claim 好過睇件垃圾

harry claim

冇人理我

毒到喺度都俾人無視

咪同你先左Hi囉
姐係唔當我係人

去左邊到威呀

養唔養寵物 會離家出走

無得輸 個個月報speed dating 都仲有大把錢街

3

4

5

6

7

8

10

9

繼我冇pool 出

斷

冇pool 出

一時唔偷g

講到唔斷會有咁

您咁多女同事

同公司

偽毒出哂街

訓醒都得幾頁

hi球皇

Hi浩然

Cfu上水 中出又一齊上水

中山上水 nth都上水

你同你cfu先係

好靜 此po已完

次次都係咁

此po發生乜事

您三個

因為大家都有對像同pm 哂

你潛水咯

例如

煙幕

越南妹呢 係咪一齊瞓緊？

大家幸福就好

岩岩返屋企又扮

毒拎只係去左訓覺

係咪同中山出左去

仲未爆

Sleep is for the weak

毒拎唔出街

食咗幾多

你有人pm唔識珍惜

沖緊涼 好似係

呢句

不過牙左病咗

係喎 同囝囝入左房閂埋門玩電腦

求圖

煙幕下的戀人

留喺______屋企

iphoneX防水 好勁

喊咗幾次已經

禾唔是越南妹

七天中的希冀

我夢想

我們懂的

偶然巴可能👏👏👏👏緊

佢去左邊 有包膠未

再鋒利既球皇都有生秀既一日

你班人 真既唔好講

示意圖

帶左套

pmed

你都係啦

假髮？

唔知有冇

表示關心

好大對 眼睛牙

👏👏👏緊就唔會上連登啦

球王廢j

小朋友唔啱睇㗎 肛肛

拋西瓜召喚

咁講咩好

負責任既男人

姐係👏🏻👏🏻👏🏻完

執完gip我都訓了

愈講愈想睇

咁貴，要錫住

用化名 如有雷同實屬巧合

推左咁耐有圖睇未

馬交肛有矛然錢

拍烏蠅就有

牙左

早d抖啦

次次都調轉嚟讀

emma waston咁既樣

呢個仲叫化名咩 行過隻狗都知係我啦

牙右

橙
淪為行過寵物

邊個係牙左

認咗
原本唔是講緊你

sth

: 汪汪（邊撚個牙左）
: 汪 汪汪 (無人識佢wo)

無人識

球皇牙左

好鹽是咪

個個weak晒

追晒都矛圖

今日做左全日

做左全日咩

春春好！

Free 爛屎

巧悶今日矛哂人

做快啲快啲收錢 完job仲繼續做？

個個偽毒！
點名！

今日推唔爆

仲諗住搶㗎嘛

有岩做又簡單應該會接
今次呢個都大大地

再之前有個兩星期交到貨

睇緊波

讓俾我啦

今個月好多波睇

搵唔少

都爆唔到

係啊
世界杯準備開始了

14號開波啦

爆到會讓

你既對手係大神

又4年

駁唔到
仲未訓牙

真係閃下眼就四年

未呀，攤緊c

搵好少

事後c

應該好好訓

沙拿

好似無事.出得番
放心

我啲清白俾你詆毀曬啦

上次睇個龍睇到眼火爆

禾矛講咩

真的假不了

假的會被誤傳為真l

餓到訓唔著

食囉

嬲撚到仆街

男朋友激親你？

花生

好眼訓呀 已經出左門口

咁早做咩

今朝龍舟比賽...

係咪係西貢？

喺荃灣...
原來6點半地鐵已經咁逼

星期日都迫

廢青表示好想weak
煩巴你又咁早??

未訓

青少年不應夜訓

外出飲完油剛到家
準備weak了

Btw,咁唔係叫好早就訓咩

加油

真係愛夜蒲就唔會係bar都上水

多謝呀HY
今日爬6場 命都冇

掩飾嚟啫
真毒係11點就訓左

夜蒲煩

雞b加油

精神上G 持

唔g會唔會上電視
想瘋狂多謝tvb

多謝樂小姐

多謝dee dee姐 汪阿蛆
希望有正版方東昇

東方昇就有
國家終於有任務俾我喇！！！～～～

嘩~~今日我地嚟到荃~~灣呀
睇下中國幾~~千年國粹 龍舟節嘅盛況

有聲嘅喂

咁早嘅

醒左訓唔返

旅行去完未 ?

返咗香港啦

welcome back
返左黎都咁早起身

去完旅行仲早起過平時

恭喜
同我一樣，變左醒完訓唔著mode

唔係呀，有個人係咁同我講佢唔好，佢唔愛我之類既野

唔會
我會瞓晏覺

訓到就訓返啦 咁早起身都無野做

早啊

食完嘢就可以瞓

卡比方加啦！

你自己點諗咪得
洗乜理人講咩

怪怪早卡比早

我仲攤左係床

早晨啊大家
自然醒左

肛肛怪怪卡比早

召喚我嗎

晏覺早

光年早呀
巧肚餓. 諗緊一陣食咩巧

做咩貢興牙

要起身冇得瞓

攤咗好耐啦

做咩要咁早起身

春春晏覺光年早

要學日文 仲要考試唔識

方加係咁
攤到攤無可攤先起身

M 記早餐

好想weak

抄考格離位

轉頭要出去

Weak啦

打咩打咩
kimochi?
ohiyo
二菇

同仔仔共進早餐

冇隔離位 自己坐

要揸盡d 時間

學日文去cow日本

仲未weak?

醒左
但個人好迷

肥妹去做運動呀

考試都要自己一個

淨係識幾句

係上堂都係

今日天氣幾巧 唔熱

矛返到學

joyce 仲未好番

成班鮮肉都痛哭鳥

好返好多

為左訓覺見唔到鮮肉了

肛肛早晨

方加仲攰過返工 chur到

食女

下午了
想食KFC烤雞/ 8方水餃... 仲諗緊

矛囡

好返先再見

Hi all

聽日又返工

他上課也一個人上
他考試也一個人考

好曬

蟲

病好返少少上黎叫一叫春

唔巧提呢d衰野！ 挽埋今日鮮

乾悶男神

怪怪

有乜好玩。。。

個course點會得你一個
你呃人

幾時約食飯

乜就係囉
我仲想起屋企安安心心宅埋今日....
又無人約起屋企宅宅我毒撚上...

大家都返晒黎

下周嗎？

我病埋呢兩日應該病好了
幾時食都得

矛野巧挽

毒撚打算一陣去掃街同買野

去邊度掃街同買野???

毒撚天地ssp可能

講呢d

撚撚

一個月點都要去一次

蟲女神

此post 又死

屌你

蟲b

又唔推

12點都唔爆

依家都返緊
好曬

剛剛寶

蟲蟲寶 念您

推下啦

唔得閒推

一星期冇見，好想你

如隔七秋

去weak啦

無得weak 呀
再weak 我就比人beat

爬龍舟！！！！！！！

比人熄左冷氣留名

心死了

人呢人呢

有我

得返我同你

約埋出嚟添

食飯一推

毒撚一推

真毒一推

真毒留守

星期六推到星期日都唔爆

此post玩撚完

車輪卡比

偽毒泛濫

咩野名黎

訓醒

卡比車輪

冇人

咁晏

玩到咁夜牙

私聊泛濫

琴晚好操勞

中出

食完個早餐繼續訓

點幾姐

中出咗幾多輪

係有啲

nth

左右各一輪

學教練話齋
私聊先傾到心事

又同女女瞓

中出牙左牙右各一輪

雙飛

7000次

cfu

邊柒個教練

Cfu 好返未

連登大把仔可以識

係呀
呢度全仔
之前有囡不過瞬間被cow曬

靜候

Nguyen 中出

出咗pool 嗰位

好返9成

識唔到

竟然有人出左pool

Strong

原來全部都係有鳩的妖魔

係呀
你掃上d追下post仲會見到bombom交流

落雨
dklm 落雨呀

仲有暗瘡肥婆

唯有留喺室內

去cafe扮偶遇越南妹

你唔係繼續瞓咩

是時候要同越南妹雨中漫步了

無囡

出去食嘢先啦

你又唔係度

飛黎飛去

都係係房姐

係牙

表白了

Cfu 果然勁

我唔是越南妹

隔空

左右一個右手一個

係房食

祝福！！！

準備好了！

飛唔起

不過把聲仲係感冒聲

點解會飛

大貪

禾都5g

1001

在在同中出 永結同心

下post頂置一對新婚夫妻

百年好合

永結同心